dllm boris johnson奶共閪,英國真係無撚得救

俄羅斯衛星通訊社8月24日報道，英國首相約翰遜（Boris Johnson）8月24日抵達法國城市比亞里茨，出席8月24日至26日舉行的七國集團（G7）峰會。他預計8月25日上午與已經抵達法國的美國總統特朗普（Donald Trump）舉行會晤，就雙邊貿易、英國脱歐以及對華貿易政策、俄羅斯和伊朗等國際議題交換意見。

報道稱，約翰遜對記者說：「世界貿易狀況顯然將是G7峰會的優先問題。我非常擔心目前的走勢，擔心保護主義的增長以及我們看到的關税。」

有記者問約翰遜是否會對特朗普說不應該加劇與中國的貿易戰，約翰遜回答說，「肯定會」，「別忘了英國可能會受到牽連」。

約翰遜說：「這不是正確的發展方向。其他事情除外，那些支持關税的人可能會被指責拖累了全球經濟，不管這是否是真的。」

約翰遜接着說：「我希望看到全球貿易開放，希望看到緊張局勢降温，希望看到關税取消。」

咁撚鍾意奶共打電話比習近平話美國插你我幫你吖嘛撚樣

英國佬由閪娘子開始一直出賣港人

真,移交條款全部個臭閪搞,無撚用

仲靠英國？潛左水幾十年啦

奶共閪啊奶共閪
本身睇好佢
結果係條奶共閪
BNO無啦
去撚到英國等比人捉番大陸

其實除左老侵自己，佢個共和黨都唔會撐不斷徵關稅。其他西方民主國家都會反對。完全唔關奶共事。